究竟有冇戲院會上復仇者4嘅2D IMAX版

早兩日睇完3D版 但係覺得miss咗好多
睇得唔夠仔細
戴完副眼鏡個畫面又黑曬

所以想搵場係2D IMAX嚟睇

imax有2D? 我都想睇

得2K點睇都唔仔細啦

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

當年係megabox睇gotg係有2d imax

太古城果間mcl好似有